又一城apple store冇人入？問吓首歌點解要落架！

大家係咪唔記得左依件事？家下咁多人係又一城都唔去？

自推10次

1/10

自推10次

2/10

自推10次

3/10

自推10次

4/10

自推10次

5/10

自推10次

6/10

自推10次

7/10

自推10次

8/10

Itunes 關apple store 咩事，唔好乜鳩都反，同埋美國野小心處理，一陣變左反美，呢d 係人都知既野，你係咪倒米/臥底？

你應該痴線

自推10次

9/10

鬼

i tunes關apple store咩事呢?

成個商場睇apple store頭，只要佢地一關門，其他都會關，咁先係做到野，就睇吓黨鐵夠唔夠膽停九龍塘站

你咁講法元氣果d關唔關美心大小姐事？

首歌無版權坐左幾耐

唔係話首歌係盗版咩

第一次就係，之後再放嘅係正版